如果立會同林鄭夠膽轉推人工島

即係政府誓要與民為敵，咁就唔再係反送中咁簡單，咁就唔只係反送中

幫推唔該

推